見到啲人刪哂ig fb 先溫到書真係忍唔住笑

聽過有人刪埋whatsapp
乜你地要咁樣先溫到書啊

跟住過左幾個鐘就單返

係

自制能力咁低入到大學都係嘥氣

人格分裂？

唔好咁講，唔del真係會耐唔耐就禁下

心理上好過啲咁解
肯定過一兩鐘就down番

樓主做咩自講自答

所以係咪多數都讀得成書

share ac

刪完fb、whatsapp之後po ig
去自修室打卡po ig
呢類人通常最尾都入唔到u

冇計啦 多fd多人搵
知樓豬wtsapp一年都冇人搵一次
就算有都應該係老母問你返唔返屋企食飯
所以你del唔del都冇分別
利申岸已上 準備畢業

最勁聽過剪埋條power cord

不如插盲自己對眼啦

好銀勁

擲爛部機會唔會顯得有決心啲

熄機咪得囉屌，搞咁多最尾又DOWN返

通常溫個書都要攪呢攪路嘅人出到黎都係仆直

重考生斬情絲 刪WhatsApp

有冇人知佢點

有冇朋友

得4同3 連city cs 都入唔到喎

佢有冇後悔冇追返條女呢唔知

認真，fb同ig其實好浪費時間。
人人報喜不報憂，根本冇乜意思。
認真嘢永遠冇人理，可能到有一日出大件事，
啲人先會後知後覺講到要生要死咁。

利申：唔係因為讀書原因，但戒咗fb ig就快個半月。

自言自語？

刪晒咁你點知

都話佢地單返

仲以為樓主話都冇人搵自己

直接熄機咪仲快

改完名認同自己就扮有人回覆你 真係忍唔住笑

之前讀space
呢架讀OU

自制能力都要攞出黎打j搏認同

刪whatsapp入到鯨大
扔部電腦落街可以入邊度

ching真係之前高登隻猁狗停車sexy

可以入到姐姐個系

關中文2乜撚野事姐

呢個真 冇用fb半年
多左唔少時間

呢個好笑啲

樓豬好柒

幫自己專心 人地溫到書 關你撚事咩柒頭樓主

改名覆自己